危險的兔子墊材！注意！🐰

不要買松木及紅杉木的木屑(Pine & Cedar Shavings)，因為有種化學物質叫酚(Aromatic Phenols)會傷兔子的肝和呼吸系統。其他墊材就沒問題，買的時候最好看清楚英文名字 ! 因為依然有很多寵物店售賣這類型的墊材。

總括來說，以下的墊材是對兔子有害：

1. Pine and cedar shavings
2. Clay/Clumping litter
3. Corn cob litter
4. Scented litter
5. Newspaper / Shredded paper

以下是對兔子安全的：

1. Paper pulp, 即是Carefresh (但貴！)
2. Compressed newspaper
3. Compressed sawdust pellets, 即是 Feline Pine, Wood stove pellets, Horse stall pellets (吸收力強，所以推介!)

資訊來源:

兔子奮身救貓貓！😺🐰

當兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。兔子正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。牠們只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。